【練歌】美國國歌清晰版

萬人齊唱嘅版的確悶到瞓着
聽吓呢個 David Archuleta 唱嘅版本，即刻好聽十倍！
全部人練歌呀！俾侵侵彭斯見到我們嘅決心！！！
Let Hong Kong GREAT again!!!!

睇維基話星條旗係難度最高國歌之一

快啲練啦

推
同我練歌

Oh say can you see

識得哼個旋律 但係未識唱

大家跟隨領導學習

真心問，為乜練？

o'er the land of the free~~~
and the home of the brave~~~

推

P牌仔推一推
推到萬人齊唱為止

Btw 香港人係唔係真係好憎美國？憎到連唱下人地首國歌都唔肯

而家美國話幫香港人攬炒
唔識唱人哋首歌點叫佢哋 this way 呀？

哇樓主你俾個咁高音嘅版本嚇走好多巴打㗎

推呀 努力練緊

之前有巴打POST過
我覺得呢段都好清晰

呢個會唔會好啲？
不過我自己就鍾意 David Archuleta 個版
btw 尾段好難唱，聽極都唔入腦